Trump: President Xi and I will always be friends

President Xi and I will always be friends, no matter what happens with our dispute on trade. China will take down its Trade Barriers because it is the right thing to do. Taxes will become Reciprocal & a deal will be made on Intellectual Property. Great future for both countries!

聽日升

又想過中國一棟

呢d先最危險。口蜜腹劍。邊有野係永遠

次次話fd都出事
上之侵訪中 話好朋友 即刻射飛彈去敍利亞
下星期博鰲論壇 離種話要係海南做自由港 開放過香港
等睇戲啦

又黎9up

自從大陸國家主席習近平在去年十九大中提出要探索建設自由貿易港後，便引起外界關注。隨博鰲亞洲論壇8日會在海南舉行，習近平預計10日發表關於「改革開放新舉措」的重要談話。根據香港《南華早報》報導，一位知情人士透露海南有可能會成為自由貿易港口，而且開放程度更會超越上海和香港。

諗起個畫面，就係男朋友同女朋友講，I will always love you
然後一刀桶死佢

3大神又贏

聽日31000見
貿易戰打完
支那跪低

燈到美總都出口術

呢d知情人士都係弱撚智
香港經濟自由度全球排第一咁濟
地球ATM唔係浪得虛名

海南島夠膽比外資自由出入先講啦
自由過香港 ?

你跟足香港再開賭場/雞竇我就信喇

有句叫 人情還人情 數目要分明

狗up，中國點會咁易開放比你

連國策都可以燈

無壞消息就係爆升GE時候